人魔殺小姊妹關6年 出獄要殺少婦！

新北市男子陳昆明殘殺一對年僅8歲及9歲的劉姓小姊妹，
最後因被法院輕判12年，並在坐牢期間幸遇特赦減刑，服刑6年便提前出獄。

不料，在隔年10月，他竟刊登報紙分類廣告，佯稱要徵檳榔西施，再用球棒活活打死前來應徵、剛當媽媽的少婦。
警方根據廣告上的電話，查出登記人就是陳昆明，再次將他逮捕。

「當時屋內客廳到處都是噴濺的血跡，和小姊妹遇害現場十分相似，死者仰躺於最後面的房間，全身用棉被覆蓋，棉被上還蓋著鋁片，臉部則蓋著毛巾，上半身衣服被撕破，拉到脖子的位置，下半身僅穿內褲，頭部、手臂均有瘀傷，死狀極慘。」

一、二審法官均判他死刑，不料更一審時，法官認定他仍有教化的可能，最後改判無期徒刑定讞。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

派個官負責教化佢，住係佢屋企等佢慢慢教

如果我係對姊妹嘅老豆
佢一出監就已經好快要落地獄

load左好耐乜野“要殺少婦”

“又殺”下話，台灣記者真係文盲黎

普通話得四個音
同音字太多
成日會用錯字
好似：
得、的、地
做、坐
成日見中國人同台灣人用錯
唔止私人書信寫錯
連公家警告牌、指示牌都會錯